話香港多靚女過日韓既人係咪未去過旅行?

咁都講得出

架妹泡菜妹成日著長褲
香港有熱褲同黑絲睇

係台灣住左幾年，成日去日本，加去過２次韓國
香港係多靚女
有咩問題？

根據經驗日本九州最多

冇問題
台妹多大波？

度度都差唔多

除非你夠膽見到每一個靚女都行埋去溝佢
否則我真心覺得條街d靚女關你L事咩
個討論價值大概等於一班窮閪討論香港條街多唔多法拉利

港女格閪 就算樣靚俾人感覺都唔討好

去過好多地方，經驗既結論:
1. 烏克蘭、白俄最多靚女
2. 大城市法則，城市越大，靚女比例越高

港女身材唔得，台妹大波，韓妹白滑，

靚腳就真係多

圖呢

韓妹正撚到